若有一天我瘋了 變壞了 請記住

只係我今日行衰運啫
每個人遇上唔好彩嘅一刻
都有可能崩潰

成世都唔好彩

我今日都行衰運

咁就變壞啦
唔係你嘅錯
係唔好彩啫

呢排啲運過山車咁款
來回地獄又折返人間

今年冇好運過

咩事啊？

咩人有三衰六旺
好似未旺過

笑死

屌 我都岩岩散 不過應該過幾日冇事

點解散

鬧大交
唔好提了
講返重點
每個人如果遇到黑仔嘅一日
都會墮落
唔好再怪我!

墮落成點啊？

我今日係冇晒心機做野 挽回左好耐

想好似joker咁
做所有嘢證明全部人同佢一樣
只係佢哋好彩遇唔上咋

利物浦係我今季最後一點快樂
ALL IN完希望搵到如意良妻

每個人都一定有低潮既
聽人講過每條女其實都係同你上緊堂 上完堂學到野 咪之後上另一堂就係咁多

點解我好似未遇過人生高潮咁嘅

睇你點計
做愛射完精都係高潮

我已經 不能用單純 的語氣 再唱情歌
雖然表面上 我還是完整 那個我
可是身體𥚃 有個什麼 已被刺破

有一顆 我從小仰望 的星星 悄悄殞落
愛情的神經 以後 一快樂 就難過
會撒謊之前 有句話 再不說

讓你 笑過 就沒勇氣 赤裸

你可知道 對我做過 什麼最殘忍
就是你 狠狠把我 一夜之間 變成了大人
奮不顧身 的天真
瞬間化成 一路走來 的傷痕
我懷念 我的笨

愛人 你太知道 害一個人 怎樣害一生
你在他 乾淨無菌 主題樂園 加進了壞人
可憐無邪那顆心
就是這樣 不知不覺 變得狠
狠得好歹 不分

有種 成熟 名叫墜落凡塵

你可知道 對我做過 什麼最殘忍
就是你 狠狠把我 一夜之間 變成了大人
奮不顧身 的天真
瞬間化成 一路走來 的傷痕
我悼念 我的笨

愛人 你太知道 害一個人 怎樣害一生
你在他 乾淨無菌 主題樂園 加進了壞人
可憐無邪那顆心
突然明白 自私一點 不過份
勝於為你 自焚

請問 好想知道 這個世界 會有什麼人
願意把 第一枝槍 送給未經 污染的靈魂
雖然天地也不仁
若非必要 喚醒防禦的本能
能不能等一等

頭一段
每日扮無事強顏歡笑真係好辛苦

還能做什麼呢 我連傷感 都是 奢侈的
我一想念 你就那麼近
但終究 你都不能 陪我到 回不去的 遠方

屌 廢撚柴